% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{2.2}

  \begin{longtable}{@{} *{15}{c} @{}}
    \caption{Научные публикации научно-педагогических и научных работников, аспирантов и студентов}\\

    \multicolumn{5}{c}{Монографии}
    & \multirow{3}{*}{\rot{\shortstack[c]{Число статей в научных сборниках,\\ изданных в МГУ}}}
    & \multirow{3}{*}{\rot{\shortstack[c]{Число статей сотрудников подразделения\\ в научных сборниках, изданных не в МГУ}}}
    & \multirow{3}{*}{\rot{\shortstack[c]{Главы и разделы в коллективных монографиях}}}

    & \multicolumn{1}{c}{всего}
    & \multicolumn{2}{c}{в том числе}

    & \multicolumn{1}{c}{всего}
    & \multicolumn{1}{c}{в т.ч.}

    & \multirow{3}{*}{\rot{Число опубликованных тезисов докладов}}
    & \multirow{3}{*}{\rot{Число научно-популярных изданий}} \\
    % second line
    \cmidrule{1-5}
    \cmidrule{10-11}

    \multicolumn{3}{c}{}
    & \multicolumn{2}{c}{\shortstack[c]{Объем в\\печатных листах}}
    & \multicolumn{3}{c}{}
    & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{Число научных статей\\ в отечественных журналах}}}
    & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{в российских научных журналах\\ из перечня ВАК}}}
    & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{в научных журналах, включенных\\ в российский индекс цитирования}}}
    & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{Число научных статей\\ в зарубежных журналах}}}
    & \multirow{2}{*}{\rot{\shortstack[c]{в научных журналах мира, индексируемых\\ в базах данных  Web of Science и Scopus}}}
    \\
    % third line

    \rot{\shortstack[l]{Всего}}
    & \rot{\shortstack[l]{Изданные в России}}
    & \rot{\shortstack[l]{Выполненные штатными преподавателями}}
    & \rot{\shortstack[l]{Всего}}
    & \rot{\shortstack[l]{Выполненные штатными преподавателями}}
    & %\rot{\shortstack[l]{Число статей в научных сборниках, изданных в МГУ}}
    & % \rot{\shortstack[l]{Число статей сотрудников подразделения в научных сборниках, изданных не в МГУ}}
    \\
    \hline
    % ---------- end of header ---------------

    {% for row in data.cursor %}
      {{ row.book_all|escapelatex }}
      & {{ row.book_in_rus|escapelatex }}
      & {{ row.books_by_teachers|escapelatex }}
      & {{ row.book_pages|escapelatex }}
      & {{ row.pages_by_teachers|escapelatex }}
      & {{ row.art_msu_coll_count|escapelatex }}
      & {{ row.art_not_msu_coll_count|escapelatex }}
      & {{ row.glavy|escapelatex }}
      & {{ row.art_rus_count|escapelatex }}
      & {{ row.art_rus_vak_count|escapelatex }}
      & {{ row.art_rus_rinc_count|escapelatex }}
      & {{ row.art_not_rus_count|escapelatex }}
      & {{ row.art_not_rus_wos_count|escapelatex }}
      & {{ row.tesis_count|escapelatex }}
      & {{ row.nauchno_pop_count|escapelatex }}
      \\
    {% endfor %}
  \end{longtable}

}
